轉貼： 求下你地！ 40幾個小朋友你哋快啲入去大使館

40人去領仕館，震撼全球！

港府政治打壓，逼出年輕政治犯！

Push

快點申請政治庇護